有冇人話我聽螢光魷魚唔螢光點解叫螢光魷魚？

已經用電筒射一射咗佢先放響枱底影

枱底唔夠黑？

push

識唔識分螢光同夜光

就算係點都無光發出嚟喎

螢光是一種光致冷發光現象。當某種常溫物質經某種波長的入射光（通常是紫外線或X射線）照射，吸收光能後進入激發態，並且立即退激發並發出出射光。

要射耐啲㗎嗎？

即係要用照銀紙啲機射佢先得？

紫外光燈就得

等我下次試先

唔係bioluminescent咩死左點有個化學反應